迷惘 會唔會覺得好唔抵

22歲仔，事前讀左兩個幾月課程 出到黎做實習完4個月就有一萬津貼，番左兩個月到其實都頂得順 ，就係覺得跟果個師傅好閪好難頂 ，覺得好大壓力好唔開心唔想做都好驚番呢份工，另一方面又覺得無左一萬蚊好唔抵 各位巴絲點睇

利申：地盤仔

其實每間公司都會有啲好閪好難頂既同事 未必大家夾到大家
如果你係因為依個原因唔做 你都要有心理準備下一份工都會遇到依d煩惱